IOS 13.1 修正太順暢Bug

不要更新 IOS 13
更新了需立即降級
否則明年必需換機

效能
- 修正手機過度順暢 Bug
- 提升延遲時間 0.1 秒

認真 post
有冇人都係咁覺得

你咩機先？
我唔覺慢左

代佢答:6s

Iphone 11 即刻降返 ios 13

有D怪 明顯慢左

係成部機疾左

11 pro 無事，打機上網一樣咁順

單數魔咒

有無跑分 iOS 13 to iOS 13.1 明顯慢左
決定以後唔update 唔想再有電池門